{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016294",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 DRIVE IN 하비비 무인텔_1"
    },
    "text": "ウォルムン温泉団地に位置したハビビは地下700Mの岩盤から上がってくる天然の温泉水を提供します。100%天然温泉で温泉を楽しむのに最適の条件を提供しており、露天風呂、家族浴場、強いバッドなど多様な温泉施設を提供して楽な時間を過ごすことができます。宿舎は40個の客室があり、韓国語を含むいくつかの言語で案内が可能です。会員特典はジェヒュジョムの内規によって適用され、予約の訪問は駐車場に進入した後、電話で予約すればいいです事前に客室の割り当ては不可能であり、チェックインは23時以降には電話で事前にお知らせください。天然温泉水を供給する月門温泉を通じて安全で快適な温泉を客室で楽しむことができ、コロナウイルス関連の衛生管理にも特に注意しています。全ての客室では無料映画、テレビの再視聴、空気清浄機、マッサージチェア、一体型便器、電子レンジなどの便益施設が提供されています入室時間および日付を必ず確認して予約してください。客室料金は2名基準であり、追加人数は当日現地にて請求されます。客室内の火気類やイベント道具の使用は禁止され、未成年者の宿泊は不可能です。ペットの同伴や酔客の乱動者も許可されておらず、退室時間以降は追加料金が発生します。客室はチェックイン時に割り当てられ、実時の写真とは異なる場合があります。訪問者のレビューでは清潔な施設や温泉について言及していますが、いくつかの故障や清掃状況についての苦情も指摘されています",
    "QA": [
        {
            "question": "ハビビはどのような温泉施設を提供していますか？",
            "answer": "ハビビは露天風呂、家族浴場、強いバッドなど多様な温泉施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハビビの宿舎には何個の客室がありますか？",
            "answer": "ハビビの宿舎には40個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ハビビの予約方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハビビの予約は駐車場に進入した後、電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ハビビのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ハビビのチェックインは23時以降に電話で事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ハビビの客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ハビビの客室では無料映画、テレビの再視聴、空気清浄機、マッサージチェア、一体型便器、電子レンジなどの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハビビではどのような温泉を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハビビでは地下700Mの岩盤から上がってくる天然の温泉水を供給しており、月門温泉を通じて安全で快適な温泉を客室で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハビビはコロナウイルス関連の衛生管理にどのように配慮していますか？",
            "answer": "ハビビはコロナウイルス関連の衛生管理に特に注意しています。"
        },
        {
            "question": "ハビビではペットの同伴や酔客の乱動者は許可されていますか？",
            "answer": "ハビビではペットの同伴や酔客の乱動者は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ハビビの退室時間以降の滞在は可能ですか？",
            "answer": "ハビビの退室時間以降の滞在は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ハビビの客室は実際の写真と一致していますか？",
            "answer": "ハビビの客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の写真とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 450
    }
}